<resources>
    <string name="app_name">MrFox</string>
    <string name="contenido">INSTRUCCIONES
Implementa la interfaz de una aplicación Android siguiendo las siguientes especificaciones
Requisitos
• Nombre de la aplicación “MrFox” y tema de nombre “MrFoxTheme” con estilos
personalizados que han sido extraídos para las diferentes Views (TextView /
EditText / Button)
• Utiliza el ic_launcher “fox.png”
• Imagen del AppBar en el Main forest.png y el FAB fox.png
• Utiliza un splash screen con una animación para el título de la aplicación.
• Utilizar la tipografía “AmaticSC-Regular.ttf” residente en el proyecto para el texto
del Splash.
• Drawables y MipMaps para imágenes e iconos de todas las densidades de
dispositivos
• XML con la paleta de colores, estilos y strings.
• Con el detalle de la Vista del Main anexa como referencia extraer una paleta de
colores y dar a las pantallas de Login y Splash un aspecto coherente con ella
Layouts
La aplicación contiene tres Activities:
• Una pantalla MySplash.java
• Una pantalla de Login sin ActionBar de nombre MyLogin.java
• Una pantalla Main que es un Scrolling Activity de nombre MyMain.java
Funcionalidad
• La pantalla de Splash después de 3seg da paso al Login
• Pulsando el botón de login (aunque no se introduzcan datos en los EditText
se entra a la actividad Main)
• Prueba Unitaria con un TestCase que simplemente pulsa el botón Login.
Entrega
• Mostrar al profesor la interfaz funcionando
• Generar un APK autofirmado con clave de release
• Subir el ZIP al campus junto al enlace del proyecto en GitHub
Vista del MAIN
    Algunas ideas para llegar al Main:
1. Cambia el tamaño del título con un estilo como el siguiente asociado al
CollapsingToolbarLayout que tenga la propiedad señalada abajo:

3. Modifica el tamaño y fondo (naranja) del FAB con MrFox
4. Añade un filtro (scrim.xml en drawable) para que no se pierda el texto blanco sobre la
nieve utilizando un View dentro del CollapsingToolbarLayout parecido a:
</string>

</resources>
